愛國反美鬥士：反美是工作，留美是生活

一些標榜自己愛國的「反美鬥士」，卻都奔赴美國去了。（）

【大紀元訊】一些標榜自己愛國，在大陸高舉反美大旗，動不動就在公眾場
合對美國口誅筆伐的「反美鬥士」，卻把自己、親屬、財產都轉移到美國去
了。中共高級五毛司馬南就曾說過：「反美是工作，留美是生活」。

這些人一邊被大陸媒體追捧為「愛國人士」，一邊拿著美國的綠卡，過著自
由悠閑的生活，不亦樂乎。以下盤點數位在大陸頗有人氣的「反美鬥士」，
看看他們的現狀，一探究竟。

司馬南前腳反美 後腳就赴美

>司馬南自稱中國第一「反美鬥士」，現如今老婆、孩子全都送到了美國，財
產也轉移到了美國。司馬南欺騙了大陸輿論，瞞過了其同黨，2015年除夕，
司在大陸剛發表了大篇反美講話，就急匆匆飛往美國團聚過年。不料，剛一
下機場就被撞破了頭住進了醫院，致使其赴美行蹤曝光。

司馬南前腳反美, 後腳就赴美。（網絡圖片）

司馬南，本名于力，被網民封為「高級五毛」、「反美鬥士」，被公知罵作
「小丑」。司馬南將妻子和兒子送到美國居住後，就連五毛們也大罵其「漢
奸」。媒體問他為何前腳反美，後腳就赴美？鬥士大不慚言道「反美是工作
，留美是生活。」

司馬南到美國後，一反常態，加入了「抹黑」中國的行列。此做法不僅讓大
陸的民主正義人士看到了笑話、抓住了笑柄，紛紛在網路上撰文對之嘲笑、
貶損。而且也讓其在大陸缺乏心理準備的同道、同黨們面上無光、五味雜陳
、情何以堪。

反美名嘴出書 賺足赴美經費

2009年夏，中共央視反美名嘴宋曉軍，出了本暢銷書《中國不高興》，此書
掀起了狂熱的反美浪潮，得到了許多憤青、憤老和前朝遺老遺少的追捧。宋
在大賺了一筆憤青的錢後，俏俏將妻攜子趕緊辦理了美國綠卡。

批踢踢實業坊›看板 Gossiping關於我們聯絡資訊
返回看板分享
作者amix (^^)
看板Gossiping
標題[新聞] 反美是工作，留美是生活...看看移民美國
時間Mon Aug 7 19:51:33 2017

反美是工作，留美是生活...看看移民美國的中共「反美鬥士」們

2017年08月07日

一些標榜自己愛國的「反美鬥士」，卻都奔赴美國去了。（）

【大紀元訊】一些標榜自己愛國，在大陸高舉反美大旗，動不動就在公眾場
合對美國口誅筆伐的「反美鬥士」，卻把自己、親屬、財產都轉移到美國去
了。中共高級五毛司馬南就曾說過：「反美是工作，留美是生活」。

這些人一邊被大陸媒體追捧為「愛國人士」，一邊拿著美國的綠卡，過著自
由悠閑的生活，不亦樂乎。以下盤點數位在大陸頗有人氣的「反美鬥士」，
看看他們的現狀，一探究竟。

司馬南前腳反美 後腳就赴美

>司馬南自稱中國第一「反美鬥士」，現如今老婆、孩子全都送到了美國，財
產也轉移到了美國。司馬南欺騙了大陸輿論，瞞過了其同黨，2015年除夕，
司在大陸剛發表了大篇反美講話，就急匆匆飛往美國團聚過年。不料，剛一
下機場就被撞破了頭住進了醫院，致使其赴美行蹤曝光。

司馬南前腳反美, 後腳就赴美。（網絡圖片）

司馬南，本名于力，被網民封為「高級五毛」、「反美鬥士」，被公知罵作
「小丑」。司馬南將妻子和兒子送到美國居住後，就連五毛們也大罵其「漢
奸」。媒體問他為何前腳反美，後腳就赴美？鬥士大不慚言道「反美是工作
，留美是生活。」

司馬南到美國後，一反常態，加入了「抹黑」中國的行列。此做法不僅讓大
陸的民主正義人士看到了笑話、抓住了笑柄，紛紛在網路上撰文對之嘲笑、
貶損。而且也讓其在大陸缺乏心理準備的同道、同黨們面上無光、五味雜陳
、情何以堪。

反美名嘴出書 賺足赴美經費

2009年夏，中共央視反美名嘴宋曉軍，出了本暢銷書《中國不高興》，此書
掀起了狂熱的反美浪潮，得到了許多憤青、憤老和前朝遺老遺少的追捧。宋
在大賺了一筆憤青的錢後，俏俏將妻攜子趕緊辦理了美國綠卡。

宋曉軍多虧出了反美書，才賺到了奔美的錢，移民美國的夢想得以實現。（
網絡圖片）

美國經濟移民是要出大錢的，宋曉軍多虧出了反美書，才賺到了奔美的錢，
移民美國的夢想得以實現。

緊隨其後，該書的總策劃張小波，也正在移民加拿大。據說，張小波此前曾
策劃過與之內容相近的《中國可以說不》一書，並因此成為巨富，以從愛國
憤青那裡搜括來的錢，在國外購買了豪宅和豪華轎車。

貼去民主牆

張小波策劃過《中國可以說不》一書，以從愛國憤青那裡搜括來的錢，在國
外購買了豪宅和豪華轎車。（網絡圖片）

北大女痛斥美國「人權」今嫁作美國婦

1998年，北大中文系女生馬楠，在克林頓訪問北大時，曾當面痛斥美國「人
權」狀況惡劣，語言辛辣，搞得克林頓下不來台。

北大女馬楠痛斥美國「人權」，今嫁作美國婦。（網絡圖片）

誰知兩年後本科畢業，馬楠毅然選擇到「人權狀況惡劣」的美國去留學，並
且義無反顧的嫁給了一個美國人。榜樣啊？榜樣。

張萬年之子張建國

中共「第四代領導核心」的中央軍委副主席張萬年，兒子張建國夫妻移居美
國，住在紐約郊區的頂級富人區，FBI的重點護駕對像。雖遠隔重洋不要緊耶
，沒事了就父子倆好好敘敘。

一邊是掌握中央軍委核心機密的重臣，一邊把親子送到主要敵國去定居？國
家的那個什麼大密還保得住保不住呢?比張上將更高階的相官們也有一大群
FBI或英國軍情六處的保駕犬子犬女嗚呼！

江姐的唯一兒子彭雲

被中共稱為「革命烈士」江姐的兒子也移民到了美國。江姐的遺囑是繼承先
烈遺志，消滅美帝和蔣介石等。誰知兒子就不管這些了，在美國過得無比自
由與舒坦。

袁木之女

大名鼎鼎的前國務院反美名嘴袁木，也把女兒送到美國辦上了綠卡，不辦不
放心啊！老了也有個「靠」嘛！而極具諷刺意味的是，袁木恰是6 4血案的
前台代表ZF放言的首席人物，美國不報復他，反而歡迎他到老奔來這個自由
大陸，太諷刺了。

1989年「六四事件」後，袁木在6日的官方新聞發布會稱，「只死了23位學生
」，他的名字從那時起，廣為世人所知。

完美演繹口裏說不身體卻很誠實

1989年「六四事件」後，袁木在6日的官方新聞發布會稱，「只死了23位學生
」，他的名字從那時起，廣為世人所知。（網絡圖片）

《建國大業》的導演和演員們幾乎都是「外國人」

看看大陸慶祝建國六十週年的賀禮巨片《建國大業》的導演及演員的國籍表
吧：

陳凱歌：美國、陳紅：美國、劉亦菲：美國、陳沖：美國、鄔君梅：美國、
顧長衛：美國、蔣雯麗：美國、胡靜：美國、王姬：美國、甄子丹：美國、
寧靜：美國、李雲迪：法國、姜文：法國、郎朗：香港、胡軍：香港、湯唯
：香港、劉璇：香港：童安格：加拿大、徐帆：加拿大、陳明：加拿大、張
鐵林：英國、許晴：日本、韋唯：德國、瀋小岑：澳大利亞、蘇瑾：紐西蘭
、李連傑：新加坡、斯琴高娃：瑞士、胡兵：泰國。

請來的名演員們已幾乎沒有正牌中國大陸籍的人了，這個「建國」的悲哀啊
，建了半天精英們大都離開所建之國了？嗚呼，嗚呼。

《建國大業》幾乎是「外國人」幫中國演的了。（網絡圖片）

曾要堅守祖國的鞏俐剛剛獲得新加坡綠卡，那英原來最標榜愛國，也移民加
拿大了。

還有最近播放的《建黨偉業》幾乎是「外國人」幫中國演的了，傷不起啊。

其實，出不出國與選擇哪一個國家的國籍，完全是個人的自由，原本與愛不
愛國毫不相干。但是，像上面說到的那些天天把愛國挂在嘴上，而且以愛國
的名義欺世盜名的諸公，又是出書，又是演說，像潑婦罵街一樣痛罵美國，
卻又厚著臉皮去做一個自己最痛恨的國家的公民。這樣的人，著實讓民眾不
能不產生一種被愚弄、被欺騙了的沮喪感。

大陸蝗蟲 個個口裡說不 身體卻很誠實

用把口愛國 但又一車車咁黎香港買奶粉

幾千萬幾千萬咁買香港樓

有錢果班就一定保送仔女黎香港大學讀書

富二代 官二代就全部去美國加拿大讀大學 永遠唔返大陸

然後就日撚日係微博話自己幾愛國 中國幾強大 香港幾垃圾

呢個民族真係.....連狗都不如 得啖笑

將來要全部凍結資產

香港咪係中國囉on9

貼去民主牆

同班支那生講 你地未來條路是咩

優美開始呢隻支那五毛狗都搵緊架啦
不過一個post五毛
唔知要搵幾耐

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

中國夢

點解無人向移民局投訴

俾D五毛睇唔知會點駁

等五毛回覆